好想俾囡囡叫我老公！！！！！！

死八公

死乞衣

狗公

公公

喂 冇個正常

老公羊

🤔

如果有棍女女叫呢？

厹

老爺

叫下嚟聽

老公牛

死老公

睇完啲cm發現羊b喺連登地位真係好低

但全部絲打 你就知咩事啦

你係唔係絲打

超級猛男

好難證明到羊b地位低
除非係被人知道既靚仔/女
唔係既話邊個開個咁既POST
都係留呢啲cm

樓主一表人才，加錢咪可以囉！

如果個post係我開
你就知咩叫地位高

老公

死鳩公